乜男仔真係可以咁小氣咩

有個朋友同佢男朋友分咗手，個男仔就係咁po埋d飲酒相
咁姐係代表咩?（係個男仔用埋d古靈精怪嘅籍口冋我朋友散）

唔可以話小器嘅
不過好多時男仔一分手都會做呢啲戇鳩野

我見佢仲成日係到隔空屌我個朋友（分咗手應該幾個月，一散即刻block曬對方）

應該唔關性別事
我見好多女仔都會咁
利申 a0

佢地一齊個男忍咗好多野 散咗咪爆哂出黎

點解同點分手先？冇前恩後果好難講佢係咪小氣